如果發夢個陣cosplay full gear速龍 混入去扑濕其他速龍 係咪唔會上身？

發夢個個戴曬頭盔，其實分分鐘亂起上黎都認唔出

會唔會可以迫到佢地整number

你買完啲裝備就比人拉撚左啦

上場人數比點名嗰時多咗個

扮唔小心

哎呀， sorry師兄

其實得架
你又知對面個啲係真
都冇number
難分真與假
但你混入去可以做啲咩？

第一時間佢地起底

索下料
：師兄你邊個環頭？
：第三師第六連一等兵

鬼片咩？

追究 警察濫權濫用武力 先係我地依家既王牌！！！！！

阻一阻你個post, 有d提議：

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於

追究警察濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！